TWICE周子瑜趴地自拍 網揪亮點萌翻啦！

韓國女團TWICE成員周子瑜在團體中相當亮眼，除了擁有精緻的臉蛋外，高挑身材比例更是一絕。不過日前TWICE官方IG曝光一組她的照片，照片中她還趴著自拍，網友也意外發現亮點。

TWICE官方IG今天曝光一組周子瑜的生活日常照，她先是曝光自己的愛狗，接著還放了張聚餐的佳餚照，而讓網友們最驚訝的莫過於是自拍照啦。照片中只見子瑜趴在地上，一面抓著頭髮一面看著鏡頭，但許多網友卻被她身旁的黑貓萌暈，紛紛直呼：「貓怎麼扁了」、「真的好扁」、「好可愛的貓咪耶」。

貓>支瑜

想屌

隻貓真係好正

扁

好可愛

why Not 煲?

唔差mk妹

竟然今次冇暴動